想問下訂閱蘋果300/月果到 求解答

300蚊一個月係計30日？？

2月得28日會唔會退番20蚊
同埋有31號會唔會收多10蚊
thx

下
你on9嫁？

/月
定除/30 啊
你二月份人工會唔會少啲啊
又分化
死波台狗

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

同問 想知點退返個10蚊比我支票定可以銀行入數thx

講時講
唔好拎波台呢2隻玩

利申番先
我係撐蘋果既
有31日既月份有6個月
30日既月份5個月
得28日既月份1個月
多除小補蘋果仲搵多左

你漏咗（字）

我小兒麻痹
勿怪

定係漏咗 狗

Cup cake呢？

幾時見到

T_T冇機會了

以月計哬 ching

但我依個計法蘋果係仲搵多左
你點睇？

咁你覺得唔抵咪唔好訂閱囉,又冇人迫你,消費者有選擇權架ching

啱呀，大拿拿畀成三舊水一個月咁多喎，覺得啱抵真係唔好勉強，無謂浪費金錢

你隻蠢狗今日射咗幾次

用我個計法仲搵多左40蚊
想佢搵多d都有錯？

笑甚麼 你也是狗

驚你2月個陣會chok撚住到度氣咋

定你想慳果40蚊？